有冇人發現炒車死既都係考順仔

所以咪孝順仔系列囉 阿孝順仔

廢老成日話要考順

發䁷#0唔識分考同孝

換句話不孝子合埋眼渣車都得